連儂場區域化

區議會應該考慮將連儂場文化保存，唔需要太多規矩，保證唔會放政府部門清理就得

文宣繼續進攻，將事實講出嚟

隧道牆壁裝飾劃黎做文宣藝術展覽

設立永久連濃牆